梁朝偉帥氣近照曝光！！！

大 美 人 皇 者 歸 來！

[b]想 念 小 美 嗎？

雖然都成個禮拜前

偉偉真係好撚靚仔
好想瘋狂同佢微笑

咪又係雞

好彩你唔係鬧佢臭鴨

仆街，好撚靚仔

染返個頭勁撚靚仔

屌 佢真係好on9

美人

女麻話呀偉on9....

agger宣傳套垃圾

強強

唔好喊啦 做咩唔開心？

唔係呀，好耐無見 應該要禁 先岩

真係好耐無見
難得你仲記得我

多野做呀呢排，好耐無玩lin登

爛片

我呢排成日捕住lin登就係為咗想見你

我都係睇番東京攻略算

好型 濕晒

邊個小美牙

好撚型啊

鳩到爆

最正呢套

識貨

貢都唔識-..-

Dip e

個樣好淫

呀美 你返黎啦

肯自拍算係咁啦

星期六呀free啲

嚇親你

個樣又後生咗

我都趕時間 byebye

鍾意可以將相機set到18歲都得

美人現實見到偉仔會點

微博

可惜同連登仔一樣靚仔但毒

劉嘉玲都好好j

好撚靚仔 不老男神

呀仁

對眼都睇得出有返咁上下年紀

和子

會lur地求佢抱我返屋企

美人有鳩

型閪到

嗨茄

新聞講架

菲

嘩，支味極濃

過主啦屌

Sick ball

無計，宣傳佢套鳩野

見到你返嚟我就開心啦

好似我老豆

巧感動呀

你知唔知我等咗你好耐 我仲等緊你一齊狙撃屍詠

屍詠去左契哥哥婚禮，準備出動狙擊

你老豆咁靚仔

等你

樓主是大美人？

偉仔

美人係巴打。。 ？

老啦，已經唔帥，冇晒睇頭

Cc

唔知呢

咁都唔帥，56啦

呢條瘋婦